「2019年9月」武漢機場進行武漢肺炎演習

有人可能睇過，驚人唔知，大家可以twitter了

推

連名都一早改好

cls

擺明係準備投放BIOWEAPON！

支那

一早就諗定名

Twitter!
又係時候提醒下外國人了
推!!!

excatly新型冠狀病毒

喔9月就準備用武漢肺炎做武器

推推啦

哇